1Q題。 邊個國家嘅人屌閪永遠唔記得對方係咩名

咩國家嘅人扑野成日唔記得對方叫咩名

D女人好撚蠱惑架